【動物台狗竇43】整理陰毛係好重要既事

會議記錄:

abcde

宗旨
相信部分動物台巴打係唔開心既時候，希望會有人理解。
但係你總會覺得小圈子多而且永遠融入唔到。
覺得感情台多MK，有一種被俯視既感覺。
無論係咩台開話題，唔係比9upper騎劫，就係0個回應，
永遠最多人注意既都只有釣狗公偽交友post......
有時候都唔知有咩途徑可以宣洩下。
所以本帖成立目的係希望動物台巴打可以分享近期有咩開心或者煩腦既事，
就算有咩諗唔通都可以一齊分擔下 ，
因為係動物台入面都比較容易互相理解 。

本帖歡迎任何討論情緒、友情、學業、愛情、動漫、日劇等。
儘希望每個人的留言都可以得到注意。
有日文學習問題亦可提出

隊型負評

唔負唔得今次

我修改既中指唔好咩
簡短有力

我基度山伯爵得到大仲馬既真傳

有咩好睇嘅動漫 想睇返兩集再返

瞓了

禾點都推薦小圓

攻殼1.0都好 劇場版一集睇完就返工

禾都想訓了

我諗左幾日都諗唔到咩game好玩

三國志或者信長
夠你玩好耐

歡唔歡迎新人

禾刀系

歡迎啊
呢度咩人都得

me是新人

每日腳膠圖（好似係）

咁得閒入黎吹水

其實730就要出門口返學
瞓了

有啲想買呢隻黎玩

傷物語有茅人睇

屌 咩題目嚟

出處？

雪ノ下 雪乃

你跟得上我的思維嗎?

腳圖牙

劉明一身蟻

垃圾標題

放假病病地
返工就精神返
終於變革了嗎?

建議放假返多份pt

g持雪乃

Origami > Kurumi

小直D品味令人費解...

假膠高端黑

痴線佬先中2狂三

真

拆紙太慘

但係我最中2十香

屌你狗竇

SBT

四系乃=十香>>>折纸狂三

無人識萬由里了

成隻鬼咁

又b害 like狂三又唔得 萬由里又唔得

當麻原來like狂三

like癲婆

係有D引力既...

藝術feel

識貨

ERRRR.......藝術....
即係點

即係好似我咁

剪撚哂你啲陰毛先啦

我白虎

TOPIC FAIL

我提醒你地姐

搞到我唔好意思入嚟

hehe味濃

你地唔係成班gay lo黎咩

日日都係到格劍仲厭呢到有hehe味

no gay bitch

我個心只有妹妹

我愛世人

不要試探神
不要試探我對妹妹的愛

2lai教落要救得一個得一個。。。

個post咁多負評

妹控=hentai

點牙

55

題目出事

我想同神父對立叫做鬼父

不如快d推到1001
個題目好令人不安

g持

個題目咁 我決定唔mon po了

係就快，眼冤

你地自己開個新post算啦

巧牙

冇nyaa好唔方便，係時間脫毒

升黑妹定06?

應該06勁啲

黑妹觀賞用?

用把劍射激光=笑話

1001

rr地j早知唔食火種

黑妹平斬好大力 你冇乜昇技就黑妹先
何況4同5星冇得比

斷你

即係點 好亂

寶具就06勁D 有個buff仔

黑妹第二招技點用 同埋3技係咩 未開

三技加攻加星
二技未打強化關強化=垃圾,強化完識吸星

回血
3技
加攻出星 增加爆擊
3⋯⋯2⋯⋯1
12唔升都得

翻唱taritari先好聽牙

開垃圾post既下場

隻揪呀

門口都行唔出

小次郎同武藏有無做過愛

唔係話樣唔得
係話佢飄黎飄去

日日做

生咗隻喵喵怪

小次郎無4星?

我屌你阿，喵

得1粒星

咁敤撚樣同武藏格劍

補充多少少fate隻武藏係異世界既武藏,唔係fatego世界個隻黎

我拎本浪客行通靈正版出黎斬撚死隻8婆

設定上小次郎好似仲好抽過沖田,沖田咪又係5星...

計出名我覺得小次郎唔會輸新撰組

因為好似fate個世界冇小次郎呢個人物
而依家個隻係最似小次郎既人物

召上泉出黎斬撚死晒班仆街

標題

長期置頂動物台直到1001

打信長牙

面對其他台滲入 待奉部已經疲於奔命

我淺井打撚晒你班月廚啦

淺井=反骨仔

出魔水=GG

神父隻Meltlilith真係好好用

諗起之前影星軌比個戇鳩問我係咪鏡頭花左個圈

呢個好笑

黑狗勁好多

邊到嚟

Google搵星軌第一張
拎黎示意

第一次影星軌嗰陣係喺沖繩

聽點樣prove 開方5係一個irrational number我都覺得難

咁活動bonus 嘛

刷存在感

咁快推到最終?

ok

fag底褲

無女裝?

好撚毒阿

唔會買,想買件外套,但係有啲貴

佢一直有玩，好似重耐過我

都冇fag 特色

當年有拎到果30石嘅master之一

加fd子

我記錯人了

個個應該係毒輸人

752416905

東字頭add jor

美波 發生咩事

又搞咩

冇 天龍個POST有花生食

Rational zero theorem

今日連飯都冇得放

又留鳩我堂

份卷淺到仆街

比人留堂。？

Wfc我反正一早del左game純粹抽下水
人地對佢既指控咪就係用唔同名開閃服cap水
親友團唔夠打封對家account
比人問兩句踢人出tg group咁姐

係呀
留係度做數

小直點睇我七日考五科

咁有冇食飯

冇
第二個小息食左啲野飽肚

PE堂真係冇力跑

毒撚

跑過學界架
（頭30

橙

molamola

我要認真

十卜

G持

咩事

ga yao

溫書jer

十香figure再版

戶口得返一百蚊

戶口3萬
十幾年嘅新年利是錢冇得用

新年返大陸探啲唔識嘅有錢「親戚」

一封500

成功令支那錢回流香港

幫你儲住先真係廢話嚟

新年得廿蚊
所以話呢到除左我之外大家都有啲家底

問阿媽拎錢嘅人出咩聲

係咪計少左我 ？

夾錢開個待奉部M記party

幾時有問

我好似記錯左

好波 下個sem我主場 讀Web

如果唔係周邊同game
我以後都唔諗住點返工

總有出路

博士長期5駛做

毒撚專職it狗
C++初入門者
（class 好撚難明）

依家中三已經識c++

系

上次去警局報失 有少少想做警犬
Hea到痴線
又可以串鳩你

有幾難
利申 唔柒識

廢青

新年封20
平時個個月幾球野入ac

做啦
公務員又有宿舍

初入門
睇片自學

想做a co

啱啱睇左D fag既産品
真係好色情

郵差算唔算公務員
想撈

邊到色情

過左啦

體能需求好高

問定姐

好偉大嘅職業
日日拎重野走黎走去

快啲1001啦
個標題
同學頭先問我係咪睇緊成人台

普通郵差唔算

好似係？

個同學問我係咪睇緊高登
Hea答佢係
唔係嘅話又要解釋連登點黎

最hea應該係咩工,入職要求低

係公務員
跟公務員起薪點嚟計

老救

警犬

有冇電腦硬件高手係度

做郵差可以立即拎到掛號件

識啲啲

邊度買壓縮空氣除塵劑
部舊機好多塵
想復活佢

我屋企

淘寶,賣相機野既地方都有

二手加大陸淘寶野
500筆直砌部機係咪唔誇張

CMOS

垃圾機係新高登500蚊可能都有部既

頭先搵過
沙田附近有冇鋪頭賣

冇去過個頭,唔sick

得罪你牙

唔好再入嚟了

以後唔會再入嚟，各位永別

呢D野五金鋪冇咩

挽留

玩流

唔好咁憎自己啦
每個人都有自己存在嘅價值
自怨自艾冇用架
要努力咁生活落去
相信自己嘅價值

去意已決，唔洗挽流禾

寶寶乖

連唔到VPN 大撚獲牙

搞咩要連vpn

返大陸

課金牙仆街

梳囉
轉apple id好似就得

生性啦仆街

唔好逼害我AN狗啦

梳
無考慮呢點
我見貼wallpaper post人人都係iPhone

寶寶心裡苦

咩驚頁辣殺要VPN先課到

課垃圾IM牙

又養G

要轉vpn先課到架咩?
歐洲石方法唔得?

點歐洲石 唔識 我淨係識入落GOOGLE 日AC

問薰寶寶

搵人搞啦屌

IM歐洲石唔撚得 好似係 我都想羅馬尼亞買石

博仔check tg

我叫佐治狗幫你處理你既性慾

信用卡買石係咪方便巧多

聽講間野好閪
事實上都c3排隊打尖搶限定商品出哂名

邊個再屈我熱狗唔好怪我唔客氣

梗係知
我做個行點會唔知
個問題係
其實間間都一撚樣
佢7D要排隊打尖搶限定商品
但其他直接攞批發

淨係訂孤字頭,米青字頭同amiami

精係最撚西

大爆死屌你老母 拎完補底又DEL得

做咩

唔係呀嘛

拖貨or一到要你一星期內攞，無情講
回盒包裝最撚多

出左隻伊莉雅

見仲咁多人推薦
不過我都淨係訂過孤字頭

精品好好人啵

孤價靚貨快

邊間牙

遊戲台班小朋友剩係玩過ds witcher，日撚日吹奏。同動物台班鋼鍊撚一樣

sky唔識串好好玩牙

係...

點解降頻會高溫左

9X C

較快返個風扇囉

撈文屎街

呢部係手提電腦

降電壓會唔會出事
好熱想降

Oh fuck佢自動重開

dead space高汁

講緊dark souls

咁你超乜7

我知
不過dead spacs高汁

繼續兜

吾巧甘

我認真

dark souls > dead space 唔服黎辯

ds 抄烙印 狗都唔屌

根本唔係抄成個世界設定都完全唔同
係得某啲角色既原形映射烙印

人各有愛
辯乜

事實 客觀黎睇係高汁啲

即係抄左

你會唔會話屍者的帝國抄福爾摩斯同科學怪人?

薰岩上babykingdom

登記緊

人妻就要上babycomdom

神魔無抄PAD

ds我麻麻地，美術設計係高汁

上我屋企咪夠

又系

防火女係雞

男人人妻

吾系
DEAD SpACE世界觀好睇啲

真治老婆

i see

泥句太主觀，重作

美術地圖設計設定劇情都高汁
個系統同玩法都叫做新鮮,呢個就人各有愛
考古學家咁研究劇情劇情都係幾新鮮,都係人各有愛

啱呀

阿三哥好型仔，所以神作

好鍾意佢個介面設計,三代套甲都好有型,武器系統都好玩

I am marker killer, u remember?

其實好似乜都系主觀🤔

冇心機考究劇情，完全唔知做乜鳩
直屌薪王速通

我覺得自己好型仔

垃圾人類學人講客觀

咩叫主觀咩叫客觀

你要講其實係
就算1同2比
2>1
有人會覺得2多啲,所以好啲
有人會覺得1少啲,所以好啲

雙打即刻唔驚
單人我都唔驚

咁渣ga

吾系 你又講on9野偷換概念

呢隻有少少似dead space有啲想買

等出4

睇到頭痛，不了

隻驚又唔係打恐怖
係玩設定同三哥對女友嘅愛

EA bu了

愛macau牙
假架

nico牙屌你

witcher係神作

佢只係單純愛虐殺人咋牙

不了 我寧願揀elder 屎鳩

btw有矛人有挽 outlast 2
先唔講storytelling, 呢套野好似睇劇咁好正

聽講今集好糞

Gta online如果唔用p2p到底會點

幻覺同現實中嘅穿插好正

成個城刀系人

gta online比狗屌

我打機會同路人真一樣一路打一路9叫

你同路人真一樣係路人

打j都系

就嚟好似路人真咁埋女女單

我叫到好似佢咁

摩野咩囉
殺些尼哇蒙卡

乜macbu牙

吾明

上完寶寶王國發覺連登真係好糞

up macau ar

直棒列士

有無手足包養我 我唔想落地盤了

茅

up乜9牙

er⋯⋯你除左同大哥搞gay重識乜

upper

keeper

lower

話說系米個topic太糞大哥冇入到黎

deeper

fucker

father

博士真人照流出

算啦執柒依個post啦

斬！當麻開

屌你牙

唔好做壞規矩

我覺得佢好似你

壞topic啱壞規矩

...

唔想開先例斬post

其實我同博士入黎個目的都係想收拾依個垃圾小圈子 家陣目的達到了 大家再會

係

我行開一陣個post搞乜野

另起爐灶

Wfc

Bye

88

再會

--....

--.--.------.--

有人想造反好耐

改名

下場係幸運E
神父會執行

只是重奪威名

十年磨一劍之前係咩

重奪十年

人生有幾多個十年

太宰治平時入地盤唔扣安全帶

重執舊名整頓待奏部

我識神父 洗撚

feel到你再係咁就嚟可以見天父

佢就係想咁

我一定會上天堂

咁你就唔可以同神父hehe

適當時機我就武力介入

哦呢哇gundam唔

諗起呢個標題置頂動物台就笑到gapgap聲

平行天堂

屌

人地入黎動物台見到個post心諗係咪入錯台

成人台

拖博士出去打啦

你地啲毒撚冇鳩毛架?

統計下待奉部d post就知我開post幾高汁了

禾白虎

有 不過唔會周街攞出黎同人講

沒有黑長直...

我呢啲叫真性情牙

駁唔到

我開d post先係最高汁

斜陰

我孖辮

找數未

找咩數

IQ題

一單還一單
都過咗檔了

洛克人zero 世界第一

食緊藍色包裝既魷魚

Exe>

正唷

>

>
你果個

想重睇exe
邊到睇到

垃圾睇嚟做咩
打啦

玩就緊係玩gameboy唔玩模擬器但我dump左好耐

佢又唔好似zero咁出collection

細個好鐘意玩牧場物語

原來有3季

點解我老婆咁靚

好喜歡她
好喜歡他

連佢最吸引人果度都冇

召集所有手足一齊渡過依個難關啦

每一部分都咁吸引

仲有一半姐
大家唔好唔要博士

請大家唔好再屌博士
前幾日經過上水屠房，見到博士一車車咁送入去，有好多隻流眼淚 佢地知就快俾人屌...真係好慘!

莉法不了

直業好d

笑容好甜

我都好鐘意直業架

博士好污joe

你就污joe

發覺有個情節都幾常見
女主角全裸遇到險境
男主角將身上件野(多數斗篷)包住女主角
再抱起佢
好型棍

老梗

後宮
雖則最後其實係佢自己嚟

扇寶寶

又唔認

我係聖人

我先係

天使

屌
認真
本身對直葉真係冇乜野

會員直葉累事

唉

唔好逼我反直

曲線反直葉
同神父曲線反香菜一樣
利申:鳩up

唉屌...

機體配斗篷都幾型

最鍾意r1出場果一幕

睇咗一集就知少女日和係神作

咩泥

老泥

你條友仔又話like日常空氣系

袋底泥

唔系套套都睇過架清

呢套都幾出名下架

冇睇開E類型都聽過

禾垃圾

家陣一定要識牙

未系

你岩

左手哥ho ball

法國隻正確的卡多膠幾正下

yes ar

正確的梅林

自問睇唔少動畫，白箱係唯一一套從心而發感動到喊

邊有咁多靚女呀傻B

講起感動人心嘅動畫
有冇人有睇過ufo的夏天

係追夢的感動
夢想很豐滿，現實很骨感

人大了....

咩嚟

看了都覺幼稚

白箱lor咪

白箱牙

好少睇動畫牙...
sor

睇機動戰艦

想知美琴清睇過啲咩動畫

綺禮已經好少出現係呢邊

我地都隱退寂滅吧

人地唔洗打理鳩毛掛

佢成日出現係非高post

神父唔好唔要我地呀

部iPhone 更新完要乜鳩雙重認證
搞撚左幾個鐘

不嬲都用開雙重認證茅問題

有冇人有J武裝少女

頭先同我自動開左
搞個垃圾取消都要好耐

點解會自動開,正常應該要你自己開,揀電話/SMS認證

閃閃仲有茅咩動畫好推介

想睇咩類型牙博士

好巧高汁野
除左四天王都會睇既

主流輕小說改篇既刀系不了

沒有人存在的街道
如果冇記錯名

只有我不在的街道牙!

淨係想睇4天王 要出晒既

被NTR的街道

我之前講果套線上老婆呢

套野根本唔係ntr!!!
我同神父都講到口臭

乜鳩都ntr
精蟲上腦

睇過幾集漫畫,不了

開戰啦屌

食屎

男主真心加代祝福刀ntr

下點解

覺得刀幾茅聊下

茅得解

無互相戀愛過都ntr

睇埋後面啦屌
一開頭係好老梗，後面就唔同講法

魔禁超炮
食戟
約戰
好似無了

作者所寫唔等於讀者睇到嘅

咁悶就瞓啦
個標題好唔吸引
可能就係因為個標題綺禮先唔入黎

約戰
禾系十香派

鬼叫讀者鐘意男女主角配埋一齊

唔係呢個原因

唔關事
佢放棄我哋了

)

佢係動物台已經搵唔到侍奉部了

唔係囉
而係我地見到嘅係一連串事件入面見到嘅係雙方好感度一直上算囉
最後同我講兩個一直以嚟係冇野架
鳴哇

哇好靚呀

同直葉一樣有大波波

A channel

十香=神裂+呢度某會然嘅結晶

男主心智2x歲
對面女仔仲係小學生
鬼父咩

隱b

正常都唔會對小學生起痰啦
佢係企係成年人角度拯救一個小女孩...
講起男主阿叔心正太身我就諗起無邪氣樂園

下，當初睇漫畫條死毒撚比我感覺真係對位女仔有好感囉

等我list哂出黎先

今敏
細田守
虛淵源
伊藤計劃

攻殼系列
Steins;Gate
聲之形
蟲師
物語系列,戲言,刀語
來自新世界
Monster(浦澤直樹好多都睇過)
少女與戰車
超人幻想
成田良悟啲輕改
地球防衛少年,星星公主
死亡遊行
僕街
賭博默示錄
Darker than black
akira

大概鍾意睇呢啲

蘿莉控對蘿莉無性慾架
Lolicon 不同戀童癖

C睇過

我一直被世人誤解

sor

收皮啦
lolicob只係戀二次元嘅幼童炸
唔係以為咁就令自己比戀童癖嘅人高尚啲先得架
同果個話咩台灣講先 嘅人一樣咁on9

你覺得loli就等於幼童咩
幾千歲既loli都有

年齡係二次元只係設定
樣貌先係主觀因素
你問下班lolicon會唔會因為佢千歲而鍾意佢阿

Lolicon無道德問題
戀童癖有
所以我話lolicon比戀童癖高尚有咩問題

你覺得二次元loli樣=幼童咩?

well, 你講到咁我陣駁唔到你嘅
不過我想講嘅係兩邊都係鍾意幼童咁解

唔會
但係愛同性你都未分得清楚

茅人理我上面

咁都有得格劍

lolicon= 鍾意二次元幼童
戀童癖=鍾意三次元

橙，無人同你玩三劍俠

呢個世界唔講道德講咩
鐘意自己媽媽=亂倫？

我傳教傳左幾千年,先成功傳到比兩個人...

唔係講緊個到,講緊上一頁中間
一回完就幾十個回覆彈出黎洗走左

lolicon點屌loli阿
jj插電制?
用loli h漫打飛機嘅lolicon我知唔少
本質上同性冇異

On lun 79 definition

你咪問下一般人睇下成地咩諗法囉
分分鍾仲衰過我點諗

所以咪駁唔到囉

幫quote

話說上面一堆除左darker than black真係睇哂之外其他都無睇哂
尋日有人播akira幾好睇，禿鷹無個好人

兩個人都唔撚同定義點撚樣格到

我用JJ擔保,上面套套都好睇過Darker than black(我覺得

我至少無
所有loli同saber嘅h漫我無睇過
所有loli嘅十八禁圖我一幅都無save過
Lolicon界有d偽lolicon關我撚事
點解要連累我俾人質疑

hi

所有對loli有性慾嘅我都唔承認係lolicon

你唔係囉 完
我睇唔少日常野， 家下套雛子都有幼女/lol i, 我都會覺得好可愛
問題係我唔係好似戀童癖咁想屌佢嘅性衝動囉

我對loli只有愛與守護

聲之形淨係睇左漫畫，聽啲人評動畫好似唔夠漫畫好

其他太多睇到個心屈住屈住既深度作真係要等個人無咁消極先有心機睇

不過超人幻想應該最近會睇

唔係你咁諗
係人地點諗
你點諗唔代表人地會因為你畊諗而咁諗

結果兩個人做嘢嘢係一樣

我只係對兩班病態人仕感到噁心

睇動畫真係好消時間
所以好少睇

視乎你個人有幾得閒

所以每次受質疑我都一定會澄清
我夠識有lolicon同我一樣理念

咁渣ga
1集cut op ed 都係廿分鐘
12集,4個鐘睇完一套
動畫電影好多都好高汁,都係一兩個鐘就一套

有幾難
食飯睇一套
早餐一套
放工放學睇一套，訓前一套

其實只係得一班

我上面嗰幾套都係放暑假嗰陣睇

全職睇動畫

睇動畫從來唔cut op ed...

要刷素材....今日

有幾難

你多時間

唔多
我睇得少動畫啫

當你cut,好計啲姐
頂多咪多4分鐘,12集加埋咪睇多一個鐘頭多啲

但係比起漫畫真係慢好多

冇時間唔得閒個啲,十個有九個其實只係唔想睇
冇動力開始睇

咪係
順便脫毒啦

漫畫一格格睇佢啲畫,隻隻字讀咪又係好慢
而且睇漫畫同動畫根本冇衝突

又啱

炮姐睇fate先
冇睇過fate冇資格話自己係動漫毒撚

冇話過有衝突
只係話兩個相比漫畫快好多
有時間嘅話我都想睇彩色又識郁嘅嘢啦

點入手

追番越追越少...今季啲全部掂3集唔夠就摺埋左...動物朋友都未睇完

可以一路睇動畫，一路睇漫畫
巴士度一路聽podcast ，一路睇小說

fate zero>fate stay night >ubw

FZ>UBW啦，06浪費既時間唔人人都付出得起

想起兩套漫畫好啱廢青睇
忘憂草的溫柔
老處男的春天

雖然有啲糟蹋套動畫,想快啲睇依家bilibili,google雲端都有2倍速播片

跟時序就f/z>ubw
跟原作ubw>f/z
Fate 06想追埋fate系列就睇 ubw嘅平行世界
FGO另一個故事

白兔糖同蘿莉的時間

Yaya kawaii yo

性同愛不可分割你地究竟明唔明白啊毒撚們!!!

我身邊啲人係咁話動物朋友好好睇好神,睇完冇咩感覺

呢種對啲畫質垃圾/睇過原著嘅人嚟講係好事嚟
仲有睇ganeplay都係開2倍睇

真心唔知06差係邊

認同
有愛必然有性
係時間問題

畫質垃圾掛

你個性指性別定性交

包含晒兩個啦 唔好同我講咩同性異性 都包埋係入面 明未啊

真心想入坑既我會推薦佢睇06>FZ>UBW
但淨係為左睇下大家鐘意既名作就可以skip左06
唔想睇住自己鐘意既作品俾人插到一棟都無

得stay night

新入坑睇到06年版都唔開胃啦
zero公認就最好睇

都係嗰句，父愛母愛會否導致亂倫先

唔知有冇第二季
佢打左3人水

我見好多人插畫質 咩玩光魔法 又話咩加插另外兩條線劇情
可能我冇玩game同埋對畫質冇咩要求

fate本身個故事都成個戀愛故事(H驚阿麻，冇計啦)
係zero先似翻啲戰爭所以先公認最好
不過個人推睇左06/ubw先，廢事先入為主

06係fate stay night？

me f/z>06>ubw咁睇

入坑由最舊開始睇好啲既，至少你唔會睇完FZ/UBW之後鐘意左fate，然後焗住自己睇06睇得咁辛苦啊嘛

yes 個名後面冇加嘢個套

點撚知姐，中間故事咩柒都冇
咁可1能性一定會有架啦

06年就咁fate stay night
新個套fate stay night umlimited blade works

都係個句建議睇左zero先

最怕一開始睇06年版頂唔順睇唔到落去牙...

明顯講撚柒緊正常情況

我係啲鍾意食哂啲菜先食飯既人

小囉
不過到係果句，有機會囉

我覺得FSN UBW 同 FZ 先後次序可以打亂
其實我反而覺得可以睇UBW先
睇下土狼溝女, 輕鬆少少, 中意個世界觀先睇FZ

同你相反， 我覺得唔食哂飯先嘅人好低能不過唔知點解

06睇咗序章一陣
睇唔明之後就無睇

UBW 一開始介紹個世界觀都會介紹得完整少少, 個人認為
比較岩新人入坑

總之一定唔係睇06 FSN先

f/z 易入口
oped bgm同畫質搭救

咁點解要因為一小部分人做壞規矩bam鳩班正常人

都啱,美琴清好似都睇開呢類多

因為我見係一大部分人做壞規矩

本身已經係異類，仲要屌鳩異類嘅異類搞鳩自己

唔洗幫拖 我要單拖

咁所以正常嗰班都要bam鳩？
十個玩band七個食煙所以玩band係原罪？

因為堅信自己係正常人
而看覺得人哋唔正常
呢樣嘢好on9

父愛母愛就已經唔係對異性既愛啦 你唔好偷換概念啦

果3個冇糾正佢地嘅人都有問題

待奉部個個應該最少都有睇神父最愛既命運石之門掛

小弟係側邊學嘢

本身自己無問題
俾班有問題嘅人搞到人地覺得我有問題唔屌得？

梳，我出返去先

7個食煙係常態

同宜家香港人一樣
一方面港豬導致香港宜家咁
一方面淨係識屌人港豬，唔識點改善嘅人一樣有錯

呢套野係高登個陣咁多人吹捧都冇睇...

咁父親對女兒嘅愛否導致亂倫

你唔撚去糾正翻一味堅持自己正常已經有問題啦

高登嗰陣唔嚟動物台

微波爐時光機

hacking to the gate

格下都好
好d推完個post

我見親d偽lolicon見一個屌一個

你覺你用同一句野轉字句就會chok到我?

btw ot下
呢個就係我鍾意pp第二季多過第一季
第二季就係想講市民唔應該獨善其身，佢地一樣對社會有連帶嘅責任

咁事實我邊撚到唔正常
改變唔到世界所有我錯？

唔撚覺

我都係推薦魔法小女小圓,都可以算係一套高汁動畫入門作
動畫版12集,頭3集有啲悶,請睇落去
連12集既時間都冇,可以睇劇場版［前篇］起始的物語 同 ［後篇］永遠的物語
兩集劇情版濃縮左12集動畫版劇情

之後仲有［新篇］叛逆的物語,係劇情後續

點解我推薦左咁多次都冇人睇...
唔係毒野黎嫁...

正你老味常咩
呢個世界無一個人係正常

高登一講S;G啲吹奏post已經劇透左七八成，睇人地播埋最後幾集已經可以摺埋

有咩問題

你最唔撚正常，滿足咪阿

點解你會覺得無問題?

你會唔會當睇完谷阿莫啲片當自己睇完套戲?

你都係呀on9仔

谷阿莫=on9

要吹奏之餘唔劇透真係要好高技巧

你係改變唔到阿，定冇諗過改變
以為自己屌一兩句，滿足到自己就收手阿

我現實已經紏正咗我班fd對lolicon睇法
網上都有屌過
唔信就算
以前loli台我都有入過去正視聽
依家係咪我做乜都要同你報告？

又點撚樣阿

勞資糾紛

雖然早起 但係我都要屌撚晒你地班on9

而且套野都完左咁耐,同鋼鍊一樣都係回味下姐...

乜撚嘢呀

屌你小圓同戰車都一樣係廢萌垃圾

我都唔睇谷阿莫...

係,唔好劇透
我第一次睇覺得好震撼
呢套係帶返我入坑既作品

中二病到爆

其實好撚中二囉
啲畫面係靚阿，不過睇到我好痛

出嚟打過

小圓既反魔法炒女=為反而反

一套動畫又好戲又好,唔係淨係得劇本大綱架嗎
你會唔會知道羅密歐與茱麗葉相愛,因為家族反對,私卉失敗兩個都瓜左,就當自己睇左莎士比亞本書?

咁都中二

所以我咪選擇左唔睇...

其實都唔算反嘅
只係摧毀咗啲人對魔法少女嘅美好幻想姐

我覺得父愛同母愛係會受孩子性別影響
做老豆嘅對仔同埋對女嘅表達會有唔同
母親可能博愛d，但係都會有分別

谷阿莫啲垃圾

btw 莎士比亞得馬克白好睇，好似係

你打乜撚嘢呀正常人

美乜野好 現實係點大家都知

我最鍾意哈姆雷特

戇撚鳩

真係好中二
果陣我ex走過嚟問我套野啲畫面咁似描述緊你以前啲FF小說嘅
我果下紅都面哂

唔話咁問呢度嘅人ok?

會員 哪有錢賣老母 駁到我未

咁係你問題
係你中二個個時期係咁先咁覺得
我相信你問十個人九個都唔會覺得中二

要駁就黎駁我

我今日就黎屠狗

絕緣的暴風雨上腦?

未睇過呢套

等緊你回啦on9仔

法國同呢到好多人意見唔同都係走佬算

會走入嚟呢度真係懷疑我自己係咪弱智

竟然係咁
你要多謝我
依套係你杯茶

問緊你點解你無問題啊

認真呀?

Yes

係咪要畫到出腸呀

sorry冇睇到
你做唔做到我唔清楚啦下
不過坦白講句你唔糾到得翻一兩條band友唔食煙嘅話你地都只係異類
同埋唔好怪我咁講，我只係睇到你為左自己嘅優越感而去到屌果班人，而唔係去改變人地，當然啦呢點係我感覺，你駁唔駁到冇所謂，反正冇論證

有咩能力去改變人地
好似你話你覺得小圓中二,我都完全唔覺得

聽講好似有啲鳩套野,真係冇伏?

屌你咪問緊你有咩問題囉 你身份用字唔撚轉 有咩問題啊
你知唔知亂倫點解啊?

撚知咩，又唔係我有份
我覺得小圓中二，至少我唔係憎套野，我仲幾鍾意
不過我憎lolicon囉

你呢段都好無敵
屌人就係為優越感
你屌我唔係為優越感？

所以你要糾"正"人地既思想同你一樣?
每個人都係獨立既個體,除左反烏托邦小說之外我諗冇可能做到所有人一樣諗法

唔係啵
至少我唔係lolicon
同埋段野都講到明係我感覺

睇翻前面啦屌
係佢地果啲人係假lolicon阿

唔係啊嘛...一掃d留言好似見到又人嘈交咁

信我，同你一樣鳩

其實最簡單咪將你班天生麗質嘅真.lolicon同班假.lolicon分開咪得囉，姐係由字眼開始

唔明，今次真係等你劃出腸

佢咁覺得
唔等於佢有義務去糾正人地

瞓身車仔入球大呀
季尾博殺

咁唔撚睇

主其他左

嗰班我一向叫開戀童癖
追post啦屌

咁就唔好講到自己咁高尚，講到自己同戈地有好撚大分別啦

笑什麼，大家也是lolicon

二次元同三次元唔撚同囉屌

咁樣就唔講得?同話身為犯罪者冇資格指責人地犯罪同樣意思?

同loli有性慾撚洗分咩次元

on9
有人睇三次元係唔係性奮，係二次元先會

黑人問號

我覺得喺依個議題上我比d有道德問題嘅人高尚有咩問題

你中國人血統係咪唔話得中國人低劣?

感謝會然小直提供笑話

btw，呢套咩黎？

睇唔到因果關係

黑色子彈
第一眼睇仲以為係喰靈

黑色子彈

笑什么,大家都是中国人,别把自己说得那么高尚

明明自己同果班人一齊被歸納到異類都可 人覺得自己咁高尚，咁我冇野好講啦下

人地淨係對住d loli扯到旗你有無資格話人唔係啊

睇翻前面，我唔覺之前講嘅野同你講嘅野有咩關係

賤畜港豬收皮啦

講你句野呀
人地係lolicon所以唔可以覺得自己比人地好啲

死開啦左手哥認真問緊阿

咁你有無資格話人唔係啊 你憑咩啊

有華人血統=有罪?

答我你講到人地人多勢眾 你憑咩?

第一個例子你睇唔明,我整第二個例子,係咪咁都唔明?

點解你地班死毒撚唔變強啊

well, 回到原點，如果唔肯去改變自己社會嘅的確同佢地無異

一齊被歸納咗做異類已經係問題
Lolicon明明唔係異類

人地人多勢眾 你憑咩?

你點諗唔代表社會大眾點睇

你當你係主流牙?你家陣係異類既異類啊

唔係憑唔憑咩，而係你去唔去做

打少啲丁啦神父

答我呀博士 到底我仲要屠幾多狗你地先肯變強啊

你點解要去做?
每個人都唔同,覺得自己比較特別有咩問題?
點解係都要改變他人?

我完全唔知你講mud9

咁你地點解要否定他人去挑起戰爭啊

咁我解釋完你地仲認唔為lolicon係異類先？
社會太大

有錯唔去糾正，將佢分類去異樣性
你係得嘅

我只係針對佢話覺得自己係同種人高尚啲,應該要影響埋其他人做高尚人個說法

神父呢隻咩驚黎？

有義務要糾正?點解你個套先係正?
人地同你唔同,咁唔係差異係咩野?

單純講句套電影真係好垃圾,都要搵個製片人糾正佢套片唔垃圾先得?

唔記得咩名

蒼の彼方のフォーリズム

痴撚線對住幼女都扯得起都唔叫錯

答我未

我認為，假膠左手哥唔知

你講句野係話,覺得自己高尚啲,所以要去糾正人

而且對與錯都係社會道德決定,有唔少國家屌幼女合法,係佢地個國家唔通又有錯?

Google左名好似唔係喎博士
聽朝開電腦用圖搜圖先⋯

點解你仲認為係
因為社會認為係？

我圖搜圖係呢個名

因係好嘔心阿

嘔心來源黎自邊

就我睇你地班動漫毒撚全部都係對住啲未成年妹妹仔打丁既變態,應該全部拉去處決

我係覺得，佢自居lolicon，屌人地果啲唔係lolicon, 我認為佢又唔肯去改變人地，淨係識屌去拎優越感

補充一點，我唔係話佢高尚先去改變人
我係覺得佢鬧同自己半斤八兩嘅異類，令自己覺得高尚啲

始終都係唔明點解要改變人地先會得到你既認可

唔係我
係佢，佢死都要覺得自己唔同

可唔可以理性d討論

睇到好複雜, 唔好鬧交啦好嘛

唔得,我既目標係要收待奉部皮

坦白講句，我諗開完呢場戰我都好難入翻嚟，不如繼續屌落去啦

快啲開下個post算啦

呢到日日都開戰,屌完就算架囉喎

下個post再嘈過
你係咪岩岩十抽2ssr個個

STOP PLS

我同上條當媽立場唔同對屌左都唔知幾多次...

呢度隔幾個post就開片架啦 咪又係一切如常

我改唔改變人係一回事
我信念有無錯係另一回事

唔係 冇玩

我自己都老尷啦
仲屌唔屌架?

點解要仇視對方
只係立場唔同

你嘅信念關我撚事
先唔好講改唔改變人啦
單以你覺得自己同果班所謂假lolicon唔同已經令人作嘔
本是同根生

自己開心咪夠
有需要理會人哋點睇咩

雞

總之呢度最撚錯係我
唔多口問句隱b就唔會搞咁撚多嘢
ok 我走

綺禮大哥唔好掛住玩FGO出黎維穩啦好嘛

大家無辦法互相理解就要靠傷害對方贏得認同

no way

冷靜

唔係立場問題阿
loLicon嘔心你有冇見我屌阿?
我只係覺得以lolicon自居不過覺得自己同其他lolicon唔同女嘔心
沒有誰比誰高尚

現實大把人鐘意細路仔細路女
你覺得呢班人將自己同侵犯細路嘅人區別嘔唔嘔心

明白明白
即係唔鍾意人地自命清高啦

鍾意唔=愛
愛=伴隨性

點解大家都係嘔心既死毒撚要互相傷害

父愛母愛？

又返返去前幾版嘅嘢

會掛，撚知
亂倫我支持合法嘅，我講咩都會有個1人偏見

冇事既 你同我坐翻低
唔同立場緊有架啦

我都唔想

有冇第二對阿

亂倫合法會導致光源氏計劃
亦即係你最嘔心嘅野

冇得話偏幫邊邊...但係假如比個面細佬既話..我希望呢個話題...可以暫停一陣好嘛

唔得...

點解我傳教一直失敗...

name

你自己咪又係搵到最偏激嘅例子出嚟
屌

華人社會的確有可能有呢個問題，不過仲咪有呢種風氣我答唔到你點解決

每逢夏天訓覺 個人都好癢 但訓完起返身又冇事

得名，需要一段300字觀後感先吸引到人

櫻trick

渣架

有矛新一對阿清

老實講我自己就冇咩料到 有啲困難...

無

放大d睇其實係打左格仔

除咗小圓攻殼fz 仲有邊套

呢到個個啲唇槍舌劍咁勁，求其執個都寫到篇啦

我上面打左張list

Bam

我係啲唔鍾意亂咁吹既人...

仆街

撞車

BAM

要死一齊死

仲有唔好以為自己好咩唔同就可以唔比社會當異類處理
我地所有毒撚本質上根本冇分別
加多一句兩句就以前自己可以比其他人更好?
咪撚傻啦

認真...真係打左個仔 你zoom近d

假如你認為愛一定伴隨性，即使親情都有
咁我係駁你唔到
呢個亦係你同我喺基本立場差別，亦都無話對錯嘅，因為未有研究證明
你一早講到明咪唔使拗

240 p

打格仔唔洗bam?

其實神隱bb ge lolicon係唔搞loli既
媽打ge lolicon係會搞loli既
大家各行各路咪算囉做咩逼人地搞/唔搞loli啫

u 2咁多funson

係姐,都唔等於唔話得人姐
咁同啲傻屌話:你地有聽盜版歌,所以唔可以叫人支持正版差唔多

坦白講句，我係系亂倫時有睇下近親嘅野
背後理論論據我咩都唔知，所以你死都要講呢個pt，冇問題我輸

never mind啦 ching
我從來都唔介意人地點睇我
大家笑我既時候 我越受到注目or鄙視
我就覺得自己越強大

社會點睇其實我唔太介意
我淨係想知我嘅思想對錯
毒撚本質無分別，但係毒撚同變態有分別

有聽番版歌，係錯
唔代表應該一錯再錯

根本社會共識就係後者

打多幾隻字先，廢事出事

Load唔到

前排連登有講亂倫啲野阿嘛
我淨係睇果啲

屌 痕都訓唔到

切撚左佢啦

我諗我貼啲有知名導演既簡評仲有說服力過我講一大篇野

老人家 落雨風勢？

我尾龍骨都好痕,啲鳩屎疹淨係係啲骨位生

我睇得唔多，如果現代科學證明到愛同性無可分割咁我再修正我思想

唔知啦下
我個人親身經驗話比我聽係咁囉

chi chi chi chi oppai

神父開post淨化下呢到啲戾氣啦

無funson

屌你老味我錯啦得咪阿
咪話左唔撚會入翻嚟仲咪滿意?

有冇得入紙申請直接開post no need 1001

討論邊有分對錯

最後50個reply咋

做咩姐
搵人理下我

梳，我係想下個post大家前事不計握握手做個好朋友啫

我親身經驗係我對我老母完全無性慾

唔入翻嚟,咁下個post先入啦

有道德底線掛
(我上面意思係我對自己女朋友炸，咪撚誤會

實不相瞞....我睇偽娘漫都會扯旗....

變態神父

神父雙性戀

識得有人鐘意睇偽娘漫，連H漫都睇偽娘

其實我都係...

專搞細路仔

偽娘h漫劇情好好多

呢本好正...

両想いなら性別なんて関係ないよねっ

所以其實對loli都係同理

我情願你睇貓/孤娘果啲

鐘意NTR既朋友都會覺得NTR劇情最好睇

你班對loli發情嘅lolicon好意思咁講自己
哪來的自信

屌熊貓都啱
12345abcde

唔係囉
有啲NTR空洞到爆，睇嚟都哂時間

明明係有J loli...

ntr要睇下邊類 有掙扎位就好好睇

神父痴線架

終於第40頁了

點解係都要標籤做對loli發情嘅lolicon?

仲有咩要屌阿，得翻19個位炸

亞人類我都岩

幫大家手推埋個post我都訓

咁你同唔同意對loli同對母親一樣可以有條道德底線先

因為事實囉

撚知你班友
痴線佬唔會明正常人諗法，相反亦然

我就係解釋緊呢個係偏見

唔係偏見
係社會嘅諗法
你覺得自己正常先係偏見

得返10個reply咋 嗱嗱聲嘈完

如果有人對loli同對母親一樣可以有條道德底線佢點解係痴線

1001 我

精神科醫師及犯罪心理學專家認為，男性擁有這樣的喜好是一種在正常範疇中的情形，不代表他們真的就與女童有性慾望或性關係。

祝你1001

你都on9戀童本身就係精神病

我覺得好似一個正常人入青山無論做咩野個醫生都先入為止覺得個病人係有精神病⋯⋯因為佢入左青山

1001 搶唔到以後唔入黎

俾個面我，下個post繼續傾

我